懷疑揾到俄羅斯間諜通訊頻道

本來無聊去 Brazzer頻道，之後聽耐左都係無乜變化之後就亂咁搵下其他一聽，點知去到6604.97 khz 個陣發現懷疑係間諜信號既野

如果用摩斯密碼翻譯就係 Don't be on

呢個年代其實已經有加密通信

發現新大陸？

請問呢位高人可唔可以解釋下呢段係乜黎比小弟增長智識???

[url] [/url]

岩岩用AMsync制式係13420.00搵到以下錄音

樓主rip

Rip

與女兒在商場昏迷
疑俄特工赴英毒殺 前雙面諜命危

樓豬仲有乜遺言係度講埋

玩完啦

理解唔到點解讀成間碟通訊頻道

全世界特工都mon住呢個post 啦

學過摩斯都聽唔掂
好撚快

隨口up下 , 其實只係一段意義不明既訊號

普京

以後D特工黎晒連登收風

不過你咁講令我諗起，之前有恐怖分子喺BF3一面用槍打落個石牆度去做溝通，因為NSA會監控game chat但係監控唔到子彈痕跡

呢個世界大把人無野做放啲無聊加密信息俾人玩吓姐

一齊幫手打d俄羅斯情報組織可能mon住既字眼先 ，make sure佢地會搵到呢個post

KGB, russian secret intelligence exposed, to Mi6, CIA, PRC, trump, putin, President Xi

仲有冇

點會明目張膽用呢D名詞

美國NSA都係咁用keyword mon美國人d通訊

Mon 過依個post 既所有人